<!-- Теоретичні питання -->
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

    Метод об’єкта це функція яка є властивістю об’єкта і дозволяє працювати з властивостями обʼєктаю

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

    Значення влсастивостей обʼєкта може мати любий тип даних 

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

    Це означає що обʼєкт зберігається десь на сервері. І якщо зробимо копію обʼєкта все рівно бедем посилятись на перший обєкт


